原來韓國每200人，就有一個test左武肺

東亞人一係就防疫做得好，一係就抗疫冇得彈，痴撚線

瘋狂做 testing 呢個方法都係韓國開創

香港要學下
袁國勇話香港做得唔夠多